有冇人知呢首係咩歌?

個段應該係電影cut出嚟既clips
個畫面係一個男仔話唱首歌比個女仔聽
然後彈琴入個intro就唱
歌詞我唔記得 大概係咁

Verse:
鄧凳燈凳 燈凳燈
燈凳燈燈凳

條片幾年前係fb好多人share
有冇人知

你知唔知乜嘢係登登登登登登

唔係呢首

only you
can take me 取西經

不能說的秘密？

你想講係 Try?

Asher Book - try

No

Yes thx Ching

痴線佬, 西片港產片印度片都講聲呀

shooting star

Avicii Rip

痴線 仲想屌樓主不如講多啲套戲但已經有人估到

Try - Asher Book

但我理性

Good try thx

要唔要估多一首

林海峰首經典 ?